熱狗同益友如果和好再結合, 足唔足以征服世界?

論學歷、才能、智商、識見、社會地位、人品
應該都係香港最出眾嘅兩個群體
打來打去都唔知為乜

係

有永續碩士嘅墨水, 蝗上嘅財經知識, 北大博士嘅英文
本來可以一齊為獨派做到好多野

圖書館革命>書展革命

益友: 神駒單拖喺一個大型公眾活動現場行去一班烏合之眾隔離挑機真係好勇

你差左堡主o既領導，毓民o既向心力

神駒對細蚊仔有股吸引力

毓民嘅文言文朗誦同閪面拍枱

難怪佢自己都三張幾仲永續進修forever young

佢係咪仲做緊圖書館管理員？

如果學獨聯招攬到神駒 呢個黨應該可以成為北太平洋骷髏會

呢個真

係，共產黨都打得低

見連登班童子軍吹奉腎虧

但兩邊都唔比人話得呢
一批評熱狗 就會比人話係益友
一批評仇狗 就會比人話係熱狗

係要將個世界分做兩邊 點會結合到呀
班所謂支持者係要分字頭
熱狗仇狗就算心裡想結合 睇住班fans 咁 都做唔到啦

兩邊不停鬥柒做柒中之霸

一邊就小混混 毒L 多
一邊就小學雞 鍵戰多
加埋一d 中間但都叫buy佢地既人
(呢堆最慘 一批評下就比人歸邊)

其實個pool 都真係好撚大
如果一齊組到 都真係一個大勢力
但可惜無一個可以做到大佬
你睇光頭達同仇屍
兩條on9

兼聽,反而近呢年聽狙擊泛民,喜歡上神駒同MIHK類型,泛民既扮衝扮爭取,無奈接受......
比起建制派更可憎,佢地根本係同建制派扯貓尾,作為宣洩民怨既渠道,等一切既反對都係係可控既劇本範圍內., 詳細解釋就係電影<沒世列車>入面既造反劇本,誠意推介各位一睇...........

其實都係等支爆/佢地權鬥內亂,唔係邊有可能.......